我覺得律政司唔應該針大波驊

你當呢班人死架？

大大份LIST係哂度
乜撚野狗二代運冰毒撤控呀
刑期覆核呀
都係呢班撚屌有份做架啦

梁卓然

亂鳩咁告咪呢班人囉
屌你老母我成份LIST掟俾SOLOMON算

有冇人英文好
可以send 比 Solomon???

佢識睇中文

推！

你班冚家剷以為有大波驊擋住就無事呀？

一直以黎俾狗官同大波驊搶哂FOCUS
係時候要留意下佢地先岩

推

呢班公務員所犯下既罪惡不低於黑警

俾更多連登仔留意到呢班撚屌先

特別負責上訴個班撚樣

狗隻亂鳩咁黎最終幫佢地告手足係呢班人
所以同狗一樣係甲級戰犯

原來梁卓然有埋前科
屌你老味

至於梁卓然，公開信批評他曾被法庭裁定為一名不誠實的證人，但 2015 年依然獲得資深大律師的名銜，更在一個月前獲政府頒發太平紳士的名譽，「梁既然是資深大律師，是刑事法律專才，負責掌管香港所有刑事檢控，應該把關和作出獨立判斷，遺憾地梁亦被鄭踐踏，不能做好把關工作」。

公開信又指，香港現時風雨飄搖，在大是大非的議題上，兩人只會背誦範本對答，以搪塞傳媒質詢，對內亦從無安撫及穩定人心，形容香港法治面臨前所未有的衝擊，絕對支持成立獨立調查委員會調查721元朗襲擊。信件指，「這時候律政司更需要有良心、有原則的人出任刑事檢控專員及律政司司長，保障正義得以伸張，無辜的得到釋放。」

律政司賤格程度已經同黑警同級

係必需要清算同打擊對象

要佢地同黑警同等待遇

不誠實狗隻＋不誠實檢控方＋紅官

GOOGLE下梁卓然個名就發現佢只係大波驊降一個LV
所以唔應該忽視佢

大波驊只係咁啱畀人推上枱啫

有無相？

希望凍結佢地所以資產
拉佢地啲間諜親戚

#20咪梁卓然

居警察宿舍年輕女子涉販3公斤K仔 律政司申撤控
15歲男生掟汽油彈獲判感化 律政司不服申覆核刑罰獲受理
次次都係律政司呢3個字幫佢地擋

要記得律政司既檢控專員係無一個無辜

絕對要話俾全世界聽香港所謂法治就係偏幫政府, 政治逼害

律政司高級二等法庭檢控主任邱錦玲曾無故追打示威者

所以公務員點會無辜

每一個都要清算

我係非常支持公務員中共黨員化
有殺錯無放過

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

我仲等緊連登唔知乜撚野既出黎護航
結果無
連BLOCKED USER都唔見有

黑警拉人，紅官審案
成班一丘之貉

某程度上賤撚過黑警

狗隻拉人，檢控亂告，紅官審案先岩

GOOGLE哂D撚屌
佢地真係最少人理但仆街野做最多班人黎

成班有人唔做做狗

某程度上係連狗都不如

而家國際間都知香港警暴，一定都要將法律界染紅為極權政府效力既事宣揚開去

其實會唔會整合一份香港法治已死報告書?

DOJ應該同黑警睇齊

連登有出過POST講法官點樣亂鳩咁判
但係未有律政司點樣亂鳩咁告

根本成個政府架構都有問題

特別係刑事檢控科班撚屌

刑事檢控專員梁卓然最後係一定會告遭的士佬撞到傷殘個女仔

係唔撚知點解無人留意呢堆撚屌架喎

份野好似有英文版

1

香港政黨嘗試COOL DOWN

好少KOL屌刑事檢控科

推到個個都識呢班賤種pk

Push

呢班含家鏟
光復後要五馬分屍

左邊個部門檢控

甲級戰犯 同狗一樣

根本就同香港警甴係共犯
係香港人仲覺得法庭係神聖先咁少人針對成個法律制度

推，你估一個人咩晒就過骨？

大波驊其實試過跳船